三無大廈火災奪8命後再開口罩店

釀成8死6傷的廣東道大火慘劇，肇事無牌尼泊爾餐廳位於樓齡達70年的「三無大廈」內，該處無看更、無法團和管理措施，更是「零」消防設備，因而再次喚起各界的關注。

惟慘劇發生才一個多月，大廈業主鄭承隆在下層地舖開設口罩店，大搞開張拜神儀式。鄭曾任多項公職，包括新思維副主席、仁濟主席、監警會委員等，疫症期間他創立SOSo Mask，生產醫用口罩。記者請他回應有關大火跟進情況，他反應相當激動：「我喺度拜神，未拜神你行埋嚟同我講火燭，你都唔啱規矩……有冇搞錯呀，合唔合理先？」

source: Appledaily

大家記住soso mask 啦

釀成8死6傷的廣東道大火慘劇，肇事無牌尼泊爾餐廳位於樓齡達70年的「三無大廈」內，該處無看更、無法團和管理措施，更是「零」消防設備，因而再次喚起各界的關注，惟火災大廈未善後，卻續有新店開張，業主還出席拜神儀式。屋宇署亦證實火災大廈閣樓和2樓、3樓單位入口的防火門違規被移除，已向業主發出命令作出糾正；而消防處亦聯同屋宇署巡查約2,800幢60年以上舊樓，以九龍城、油尖旺、灣仔區為主，發現有1,380幢樓宇的公用逃生途徑有違規，已向業主要求處理。

現場所見，口罩店開張儀式墟冚，又拜神又切乳豬，廣邀數十人出席，包括藝人等，更公開在網上直播。在2人限聚令下，各賓客也無懼疫情，有人除罩食燒豬、影合照等，非常熱鬧，與慘烈大火形成強烈對比。

soso 群組

監狗會嗰條撚屌？

推，再燒過！

SOS MASK喺呢幢大廈開 個名真係fit到漏

其他詳情自己入蘋果睇

係咪入去中大扮談判隻分化狗

點解影相可以除罩

係

拜神？咩神會保佑你？

爛鬼口罩店都有支持者？

啱先都見到
佢哋Facebook仲好串咁回應

link

中國人有錢搵話之死人冧樓，只要唔係死自己就得。
條友隨時會告班尼泊爾要人賠裝修費。

應該唔係

流料多

自己做孽主棟野死左人： 唔好講死人住，慶祝左先！

未拜神就訪問唔啱規矩？咩規矩？

唔講規矩?
規矩永遠都係班藍絲係度破壞緊
荷蘭叻 跳舞群組同呢班撚屌又係

SOSo mask 回應

前文不對後理唔講以為係假膠

又岩喎

push
無良奸商，仲話逆境同行，笑唔笑死

咁撚串 推爆佢

串過馬撚

唔怪得當日屋宇署唔畀記者查詢大廈圖則，而家明晒

大種撚樣

你拉緊喎

宜家係連登幫佢宣傳埋

串還串
但點解唔開得鋪
記者可以問
佢都可以鬧

勁多人喺佢個Post幫佢打飛機
未見過有公司PR咁差

咁祝佢屋企日日有人死囉

事後未見加裝消防系統，包括警鐘、自動灑水系統等，除1樓為火災餐廳和另一個空置單位外，樓上2、3樓合共4個單位，卻被劏成10個劏房，令租客提心吊膽。

冇消防設備喎

@終極黃藍地圖

你理得人串唔串 點解唔租得？死過人就唔可以租？

測量師學會建築測量組主席陳旭明看過屋宇署提供的圖則稱，大廈除地舖外，樓上只可作住宅用途，不宜開設食肆。以現行樓宇安全準則，他批評：「走火通道唔得啦，結構又唔符合（標準）。」首先大廈為單梯式，逃生出口只有一個，居民難以快速疏散，加上樓梯以扇形梯級設計，每級階梯闊度兩極，由窄至闊，結構類似旋轉樓梯，稍一不慎會令人「差錯腳」跌倒，緊急逃生時造成走火障礙。

叫左你入去睇

死咗8件垃圾窮人值得慶祝

自己都話自已d口罩so so
唔怕生壞命

痴線串撚到

一睇成班都一班人咁

仲要特登highlight SOS

SOSo Mask
成日見街邊口罩舖好多後生入去行
見到有顏色有款揀就狗衝
其實9成都係藍罩廠黎
黃豬幾時先醒

so so都用得出

呢條垃圾

咁撚串
仲唔推撚爆圍佢

監警會委員

屌你老母 正畜牲

個名叫得成龍，好極有限

藍絲宿一燒

支持佢都係作孽。。

死藍絲

廢老+藍絲 仲前監警會
簡直文盲中嘅文盲

見佢賣埋啲科技水就知仆街

藍絲集中營

原來已經有

原來蘋果作故仔

邊個咁on9會叫業主切燒豬㗎, 燒豬一定係話事人切, soso mask up乜都補唔返隻鑊啦

比狗用架WO D罩

有人話佢藍有人話佢黃

以下係佢對警暴嘅回應

但至少佢宜家一o的都冇折墮到
依然係業主, 依然可以有公職去攀附權貴
神明對佢的確唔差

我唔覺得佢係補緊鑊喎

但真係串的起囉

藍屍認證
一貫藍屍態度：噉又點？
然後覺得自己好型
簡單啲講即係唔要面

第三點
//我管理嘅大廈，有人燒咗層樓，係咪要我告死人//
笑撚死
藍絲特別鍾意講啲癡撚線又自私嘅道理
自己為錢劏房唔理消防條例
就spin去個客燒咗佢層樓自己都好慘
錯不在我方真係正食屎狗當自己有態度
聽到o撚曬嘴唔係叫人地駁你唔到
係見到咁撚無恥仲覺得自己大條道理震驚到呆撚咗

大把傻閪黃絲仆去買

藍店認証

一件事還一件事，南亞人自己係門口玩點火燈，慘劇無人想，但真係舆人無尤，

「零」消防設備

見人講人話見鬼講鬼話姐

做生意係咁架啦

我喺度拜神，未拜神你行埋嚟同我講火燭，你都唔啱規矩……有冇搞錯呀，合唔合理先？

有咩唔合理？你係大廈主席，唔問你唔通問普通住客啊？

可以去畀負評

第四點

邊度有作

有乜規矩呀？

FSD做嘢未

成班無腦藍絲係fb留言話咁囂張 我鍾意
果然藍絲都係鍾意呢啲懶型無point嘅言論

咁撚串
幾時執笠
成行成市口罩洗撚買佢 soso 口罩
有名你叫 soso

肯定個回應係本人寫，狗屁不通

想一手擲西爛個神像佢
你老祖宗發死人財？

屌你個關雲長啦

波台狗黎?

佢個soso mask逆境同行

問警察
你試下報下警睇佢點答

SOso mask開埋live挑機

串過馬撚代表人物
不過應該冇人吹得佢脹

咁嘅語氣唔講以為賣疫苗 冇咗佢唔得
口罩喳下話 依家一街都有貨啦

啲留言都藍到仆街

死垃圾...

藍屍害死人都當睇唔到

屌鳩佢嘅都俾佢block咗啦

驚就唔好出街

佢反借蘋果去宣傳佢d垃圾口罩

依家賣口罩仲有市場架？

鄭承隆條撚屌咪係當日中大條分化撚囉

業主租物業俾佢，係話明出唔到飲食牌架，係南亞人自己無牌經營餐廳

好獨立思維，波台班熱狗聽到一定打晒飛機

對健仔開槍合理合法喎

鄭承隆我祝你早日落地獄

香港人抗疫小先鋒帶口罩帶到落棺材

叫親成龍都係狗閪嚟架啦

唔係藍咁簡單
係黑

應該要祝佢屋企日日起火火，日日都有人燒撚死

第四點同第七點有矛盾

逼記者道歉
似足皇軍咁

A

講野好似班冇邏輯既藍屍

香港賤種係差唔多

連登會唔會派人過去

一班傻西 洗撚理

食肆喎

識唔識英文架，叫soso

記者冇禮貌肯定肯定啦

推到佢仆街

其實咩叫串得起呢句野本身都唔make sense

我地監狗會係唔受任何法律監察

係鐘意係你拜神個時問呀

呢啲咁既垃圾拜咩神都冇用啦

佢老母比人串得起掛
咩point都冇一句串得起就算
連登真係多呢啲垃圾

涼薄到仆街
人都死撚埋點樣告鳩人地限聚

正仆街

涼薄到呢！

留意到第二張圖好似係TVB嘅明星
佢都有份拜神
即係TVB嘅明星有份啦！

睇吓啲人留言
肯定全部都係藍絲
全部人好似入咗邪教咁
當這呢個鄭生係教主
其實佢做過啲乜嘢？

成班人入咗邪教咁架
有次碌Facebook唔知點解碌到佢哋個live
啲人留言全部發花癲㗎
有讚冇彈唔知搏乜

上返行人路

有預感SOSo mask 好快公開道歉

佢肯定唔係黃 藍到發黑！
佢係話警察開槍合理架
佢擺明係見人講人話見鬼講句話
想扮中間派食兩家茶飯

以事論事，除左犯限聚外，火災完唔俾人開鋪架？好撚惡。
咁全港的日治時亂葬岡直情唔好起樓添啦

記者你想玩鳩佢就唔好用呢的問題啦，話佢藍到黑，網民自然識做啦。

翟威廉

TVB奀星原來都有份

條友好小學雞，啲人係post話佢兩句，佢就想係人Facebook cap相，又問人有無樓，好on9

直接講有咩藝人出席好過

派嬲唔該

收皮啦空白AC 3毛狗

好撚涼簿，真係做鬼都唔會放過個人渣

就係佢

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

推

條撚樣入過新思維

年頭死人年尾拜人，真係祝佢生意興隆，口罩比鬼帶

咪即係藍色消費圈

麻煩大家抵制埋賣sosomask
兼且同佢有合作既鋪頭